[{"numero_processo":"0007563-37.2020.8.26.0554","nome_juiz":"CL\u00c1UDIA REGINA NUNES","publicacao":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA REGINA NUNES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KLESSIUS ORTIGOZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0444\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0007563-37.2020.8.26.0554 (processo principal 1007447-48.2019.8.26.0554) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nDecis\u00e3o - Uni\u00e3o Est\u00e1vel ou Concubinato - Justi\u00e7a P\u00fablica - D.B.S.F. - Defiro a gratuidade processual. Fls. 12\/14: acolho como\r\nemenda da inicial. INTIME-SE o executado na forma do art. 528, ?caput?, do C\u00f3digo de Processo Civil, para que efetue, no\r\nprazo impreter\u00edvel de 03 (tr\u00eas) dias, o pagamento do d\u00e9bito das pens\u00f5es aliment\u00edcias em atraso (R$ 1.598,84), na forma do\r\ndemonstrativo atualizado apresentado \u00e0s fls. 12, bem como das pens\u00f5es aliment\u00edcias que se vencerem no curso do presente\r\nprocesso, at\u00e9 a data do efetivo pagamento, prove que j\u00e1 o fez, ou, ainda, justifique a impossibilidade de efetu\u00e1-lo, sob pena\r\nda decreta\u00e7\u00e3o de sua pris\u00e3o civil pelo prazo de at\u00e9 03 (tr\u00eas) meses e protesto do pronunciamento judicial (artigo 528, \u00a7 \u00a7 1\u00ba e\r\n3\u00ba, do C.P.C). Na eventualidade de apresenta\u00e7\u00e3o de justificativa pelo executado, diga o exequente (por respeito ao princ\u00edpio\r\ndo contradit\u00f3rio, no mesmo prazo de tr\u00eas dias),devendo ser intimado por meio de ato ordinat\u00f3rio. Em seguida, d\u00ea-se vista dos\r\nautos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico, tornando ap\u00f3s conclusos para decis\u00e3o. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Int. - ADV: ITAMAR MESSIAS\r\nRODRIGUES (OAB 265763\/SP)"},{"numero_processo":"0007827-54.2020.8.26.0554","nome_juiz":"CL\u00c1UDIA REGINA NUNES","publicacao":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA REGINA NUNES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KLESSIUS ORTIGOZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0444\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0007827-54.2020.8.26.0554 (processo principal 1002991-55.2019.8.26.0554) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Dissolu\u00e7\u00e3o - S.A.F. - Vistos. Emende a autora a inicial e insira somente os valores que est\u00e3o no t\u00edtulo executivo\r\nque se visa o cumprimento. Com efeito, indeniza\u00e7\u00e3o por doen\u00e7a trabalhista n\u00e3o se insere no valor dos alimentos provis\u00f3rios.\r\n\u00c9 recompensa ao executado por doen\u00e7a, o nome da verba j\u00e1 diz tudo. Assim, n\u00e3o h\u00e1 que se incluir esse valor no presente\r\ncumprimento de senten\u00e7a. Promova a autora, portanto, a correta emenda da sua inicial. Intime-se. - ADV: LUCIANO GON\u00c7ALVIS\r\nSTIVAL (OAB 162937\/SP)"},{"numero_processo":"0011175-51.2018.8.26.0554","nome_juiz":"CL\u00c1UDIA REGINA NUNES","publicacao":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA REGINA NUNES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KLESSIUS ORTIGOZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0442\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0011175-51.2018.8.26.0554 (processo principal 0033621-92.2011.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nDissolu\u00e7\u00e3o - F.M.O. - L.R.O. - Fls. 489\/490: considerando que o leil\u00e3o foi negativo, n\u00e3o havendo licitantes, e ante a concord\u00e2ncia\r\ndo exequente, providencie a serventia o desbloqueio do ve\u00edculo de fls. 251. No mais, providencie a serventia nos termos da\r\ndecis\u00e3o de fls. 481, expedindo-se of\u00edcio \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal. Intime-se. - ADV: ROG\u00c9RIO MACHI (OAB 294944\/SP),\r\nKARLA ROBERTA GALHARDO (OAB 235322\/SP), PEDRO GLASS (OAB 227707\/SP)"},{"numero_processo":"0011175-51.2018.8.26.0554","nome_juiz":"CL\u00c1UDIA REGINA NUNES","publicacao":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA REGINA NUNES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KLESSIUS ORTIGOZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0442\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0011175-51.2018.8.26.0554 (processo principal 0033621-92.2011.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nDissolu\u00e7\u00e3o - F.M.O. - L.R.O. - Fls. 489\/490: considerando que o leil\u00e3o foi negativo, n\u00e3o havendo licitantes, e ante a concord\u00e2ncia\r\ndo exequente, providencie a serventia o desbloqueio do ve\u00edculo de fls. 251. No mais, providencie a serventia nos termos da\r\ndecis\u00e3o de fls. 481, expedindo-se of\u00edcio \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal. Intime-se. - ADV: ROG\u00c9RIO MACHI (OAB 294944\/SP),\r\nKARLA ROBERTA GALHARDO (OAB 235322\/SP), PEDRO GLASS (OAB 227707\/SP)"},{"numero_processo":"0015050-92.2019.8.26.0554","nome_juiz":"CL\u00c1UDIA REGINA NUNES","publicacao":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA REGINA NUNES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KLESSIUS ORTIGOZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0442\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0015050-92.2019.8.26.0554 (processo principal 1001101-81.2019.8.26.0554) - Cumprimento de Senten\u00e7a de\r\nObriga\u00e7\u00e3o de Prestar Alimentos - Transa\u00e7\u00e3o - E.M.Z.B. - Considerando a situa\u00e7\u00e3o de pandemia no pa\u00eds,e as disposi\u00e7\u00f5esdo\r\nartigo 15, da Lei 14.010\/2020,que mudou o regime da pris\u00e3o civil do fechado para o domiciliar, diga a credora se insiste no\r\ndecreto da pris\u00e3o nesse novo regime, ou se prefere suspender o decreto de pris\u00e3o e verificar outras medidas para tentar\r\nobter a satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito de outra forma. Se quiser apenas a suspens\u00e3o da pris\u00e3o, o feito ficar\u00e1 suspenso. Caso queira\r\noutras medidas para receber o cr\u00e9dito, o ritodever\u00e1 se converter para o do artigo 523, do C.P.C., e assim poder\u00e3o ser tentadas\r\noutras formas de satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, com possibilidade de medidas de urg\u00eancia para esse fim. No sil\u00eancio, ser\u00e1 decretada a\r\npris\u00e3o em regime domiciliar. Ci\u00eancia \u00e0 DEFENSORIA P\u00daBLICA (pelo portal eletr\u00f4nico). Ap\u00f3s, ao MP. Int. - ADV: DEFENSORIA\r\nP\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), MARCELO CANDIDO DE ABREU (OAB 314666\/SP), EVANILDO\r\nAPARECIDO DE ABREU (OAB 127392\/SP)"},{"numero_processo":"0024480-68.2019.8.26.0554","nome_juiz":"CL\u00c1UDIA REGINA NUNES","publicacao":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA REGINA NUNES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KLESSIUS ORTIGOZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0444\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0024480-68.2019.8.26.0554 (processo principal 1027176-94.2018.8.26.0554) - Cumprimento de Senten\u00e7a de\r\nObriga\u00e7\u00e3o de Prestar Alimentos - Transa\u00e7\u00e3o - H.A.S. e outro - Expe\u00e7a-se of\u00edcio ao INSS a fim de que informe a este ju\u00edzo, em\r\n10 (dez) dias, acerca de eventual benef\u00edcio ou recolhimento previdenci\u00e1rio em nome do executado, e se o caso de recolhimento,\r\nos dados de quem o efetua. Com a resposta, d\u00ea-se vista dos autos \u00e0 Defensoria P\u00fablica. - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO\r\nESTADO DE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP)"},{"numero_processo":"0025341-54.2019.8.26.0554","nome_juiz":"CL\u00c1UDIA REGINA NUNES","publicacao":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA REGINA NUNES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KLESSIUS ORTIGOZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0444\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0025341-54.2019.8.26.0554 (processo principal 1011150-26.2015.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a - Uni\u00e3o\r\nEst\u00e1vel ou Concubinato - R.A.R.F. - V.L.S.C. - Manifeste-se a executada, no prazo de cinco dias, acerca do alegado \u00e0s fls.\r\n48\/49. A seguir, conclusos. Int. - ADV: MARIA DA ANUNCIA\u00c7\u00c3O ALVES (OAB 282753\/SP), CYNTHIA APARECIDA NUNES\r\nBUCCI CARBONE (OAB 272052\/SP), DEISI CAETANO DE CAMARGO CATTARUZZI (OAB 77512\/SP), DEBORA BRENTINI\r\n(OAB 204265\/SP), EDIVANIA SOARES DE MELO ITIMORE (OAB 188938\/SP), SUELEN DA MOTA JUSTINO (OAB 372481\/SP)"},{"numero_processo":"0025341-54.2019.8.26.0554","nome_juiz":"CL\u00c1UDIA REGINA NUNES","publicacao":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA REGINA NUNES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KLESSIUS ORTIGOZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0444\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0025341-54.2019.8.26.0554 (processo principal 1011150-26.2015.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a - Uni\u00e3o\r\nEst\u00e1vel ou Concubinato - R.A.R.F. - V.L.S.C. - Manifeste-se a executada, no prazo de cinco dias, acerca do alegado \u00e0s fls.\r\n48\/49. A seguir, conclusos. Int. - ADV: MARIA DA ANUNCIA\u00c7\u00c3O ALVES (OAB 282753\/SP), CYNTHIA APARECIDA NUNES\r\nBUCCI CARBONE (OAB 272052\/SP), DEISI CAETANO DE CAMARGO CATTARUZZI (OAB 77512\/SP), DEBORA BRENTINI\r\n(OAB 204265\/SP), EDIVANIA SOARES DE MELO ITIMORE (OAB 188938\/SP), SUELEN DA MOTA JUSTINO (OAB 372481\/SP)"},{"numero_processo":"1001690-73.2019.8.26.0554","nome_juiz":"CL\u00c1UDIA REGINA NUNES","publicacao":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA REGINA NUNES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KLESSIUS ORTIGOZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0444\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001690-73.2019.8.26.0554 (apensado ao processo 1000786-53.2019.8.26.0554) - Procedimento Comum C\u00edvel -\r\nUni\u00e3o Est\u00e1vel ou Concubinato - L.S.F. - A.C.A.G. - Vistos. A litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 do requerido ser\u00e1 decidida ao final, na prola\u00e7\u00e3o\r\nda senten\u00e7a. Agora, em peti\u00e7\u00e3o urgente, a requerente fez pedidos de tutela antecipada incidental, com liminar, alegando que\r\no requerido est\u00e1 tentando dilapidar o patrim\u00f4nio comum, trazendo ind\u00edcios de que isso esteja ocorrendo. Assim, DEFIRO:\r\n- expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao cart\u00f3rio de registro de im\u00f3veis de Santo Andr\u00e9, indicado \u00e0s fls.354, para que conste o bloqueio a\r\nmatr\u00edcula desse im\u00f3vel, medida que impedir\u00e1 qualquer negocia\u00e7\u00e3o sobre esse bem; - via RENAJUD, restri\u00e7\u00e3o de transfer\u00eancia e\r\ncircula\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo indicado \u00e0s fls.354 e pesquisa de ve\u00edculos em nome do requerido; - quanto \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o dos bens m\u00f3veis,\r\nsob pena de multa, n\u00e3o \u00e9 a medida adequada. Existe outra medida, que era prevista expressamente no C.P.C., de 1973, que\r\nvisava evitar a dilapida\u00e7\u00e3o de bens comuns. Assim, defiro \u00e0 autora o prazo de 05 dias para que fa\u00e7a o pedido adequado, pois os\r\nbens m\u00f3veis s\u00e3o pass\u00edveis de partilha e n\u00e3o h\u00e1 como simplesmente transferir para ela, todos os que ela deseja, pois implicaria\r\nat\u00e9 em adiantamento da partilha e do fim da situa\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio desses bens. Intime-se e cumpra-se o acima determinado\r\nCOM URG\u00caNCIA, autorizado o envio do of\u00edcio ao cart\u00f3rio de im\u00f3veis por e-mail. Ci\u00eancia ao MP. - ADV: FLAVIO MARTINS DA\r\nSILVA (OAB 178013\/SP), THALITA IMPERIAL (OAB 381144\/SP)"},{"numero_processo":"1002678-02.2016.8.26.0554","nome_juiz":"CL\u00c1UDIA REGINA NUNES","publicacao":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA REGINA NUNES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KLESSIUS ORTIGOZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0443\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002678-02.2016.8.26.0554 - Arrolamento Sum\u00e1rio - DIREITO CIVIL - Elisangela Mantovan Crema - Antonio\r\nMantovan Sobrinho - - Ana Dalva Maria Mantovan - Aguardando o cumprimento integral do despacho de fls.101. - ADV:\r\nEDUARDO MORENO (OAB 167867\/SP)"},{"numero_processo":"1003487-50.2020.8.26.0554","nome_juiz":"CL\u00c1UDIA REGINA NUNES","publicacao":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA REGINA NUNES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KLESSIUS ORTIGOZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0444\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003487-50.2020.8.26.0554 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Giovanna Leao Prokopenko\r\n- - Rafaela Le\u00e3o Prokopenko - - Heloisa Le\u00e3o Prokopenko - Vistos. Este feito \u00e9 de jurisdi\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria. Este ju\u00edzo j\u00e1 fez, com\r\na devida v\u00eania, o que comporta um feito dessa natureza. Caber\u00e1 \u00e0s requerentes, se o caso, provocar o Representante do\r\nMinist\u00e9rio P\u00fablico ou at\u00e9 registrar boletim de ocorr\u00eancia contra a referida empresa, por desobedi\u00eancia a ordem judicial. Mas\r\nentende esta magistrada que somente em a\u00e7\u00e3o contenciosa possa ser aplicada alguma medida para obrigar a empresa a\r\ncumprir com urg\u00eancia o alvar\u00e1 aqui expedido, pois n\u00e3o cabem outras provid\u00eancias neste feito. Intime-se. Ap\u00f3s, aguarde-se por\r\n15 dias e arquivem-se. - ADV: S\u00c9RGIO CAMARGO PIOVANI (OAB 332742\/SP)"},{"numero_processo":"1005489-90.2020.8.26.0554","nome_juiz":"CL\u00c1UDIA REGINA NUNES","publicacao":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA REGINA NUNES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KLESSIUS ORTIGOZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0444\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005489-90.2020.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - E.S.R. - Mantenho a\r\ndecis\u00e3o de fls. 239\/240, por seus pr\u00f3prios fundamentos. O inconformismo deve ser veiculado pela via recursal adequada, se o\r\ncaso. Quanto ao cumprimento imediato do mandado de cita\u00e7\u00e3o necess\u00e1rio que se aguarde, conforme disposto nos termos do\r\ncomunicado CG 260\/2020, item 2. Intime-se. - ADV: LEILA APARECIDA CASTELHANO ALARIO (OAB 275499\/SP)"},{"numero_processo":"1006017-27.2020.8.26.0554","nome_juiz":"CL\u00c1UDIA REGINA NUNES","publicacao":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA REGINA NUNES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KLESSIUS ORTIGOZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0442\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006017-27.2020.8.26.0554 - Regulamenta\u00e7\u00e3o de Visitas - Regulamenta\u00e7\u00e3o de Visitas - A.C.P.V. - D.A.Z. - Defiro\r\na gratuidade ao requerido. Intimem-se as partes para que especifiquem se pretendem produzir outras provas, inclusive oral em\r\naudi\u00eancia, no prazo de cinco dias, sob pena de preclus\u00e3o. Caso as partes n\u00e3o queiram a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, abra-se\r\nvista dos autos ao representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico para parecer e ap\u00f3s conclusos para senten\u00e7a. Caso as partes queiram\r\nproduzir provas, tornem os autos conclusos para despacho saneador. Int. - ADV: ROBERTO LUIS GASPAR FERNANDES (OAB\r\n111040\/SP), KAYLINNE MARIA ARAUJO DE ANDRADE (OAB 348348\/SP), ANDREIA ORDONIO ALVES (OAB 366309\/SP)"},{"numero_processo":"1008624-13.2020.8.26.0554","nome_juiz":"CL\u00c1UDIA REGINA NUNES","publicacao":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA REGINA NUNES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KLESSIUS ORTIGOZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0444\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008624-13.2020.8.26.0554 - Tutela Cautelar Antecedente - Liminar - Bruno da Silva Calazans Freira - - Lucia\r\nCalazans Doncel - Fabio da Silva Freire - Vistos. Recebo a emenda da inicial, com a regulariza\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual\r\ndo autor. Anote a serventia que a tia \u00e9 a atual guardi\u00e3 do adolescente. Feitos os esclarecimentos necess\u00e1rios, entendo que\r\nn\u00e3o h\u00e1 risco de decis\u00f5es contradit\u00f3rias entre este feito e a a\u00e7\u00e3o onde se discute a guarda do adolescente. Contudo, INDEFIRO\r\na tutela provis\u00f3ria, visto que n\u00e3o vejo urg\u00eancia na medida pleiteada, at\u00e9 porque a guarda do jovem est\u00e1 em lit\u00edgio em outra\r\ndemanda. Assim, uma vez que j\u00e1 h\u00e1 contesta\u00e7\u00e3o e r\u00e9plica nos autos, digam as partes, em cinco, dias, se t\u00eam interesse na\r\nprodu\u00e7\u00e3o de outras provas, al\u00e9m das provas documentais j\u00e1 existentes. Intime-se. - ADV: JOELMA ALVES DE OLIVEIRA\r\nBARBOSA (OAB 367443\/SP), ESTER RODRIGUES LOPES (OAB 169135\/SP)"},{"numero_processo":"1014083-64.2018.8.26.0554","nome_juiz":"CL\u00c1UDIA REGINA NUNES","publicacao":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA REGINA NUNES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KLESSIUS ORTIGOZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0444\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1014083-64.2018.8.26.0554 - Interdi\u00e7\u00e3o - Tutela e Curatela - A.P.A.P. - M.E.P.A. - Vistos. REJEITO os embargos\r\nde declara\u00e7\u00e3o opostos, visto que n\u00e3o h\u00e1 nenhuma contradi\u00e7\u00e3o na senten\u00e7a quanto ao prazo de presta\u00e7\u00e3o de contas. O pr\u00f3prio\r\nartigo citado pela requerente, qual seja, artigo 1757, do C\u00f3digo Civil, deixa claro que a presta\u00e7\u00e3o de contas poder\u00e1 ser feita\r\nem qualquer outro prazo que o juiz achar conveniente. Esta magistrada achou conveniente que, de in\u00edcio, as contas sejam\r\nanuais. Nada obsta que, verificando-se a legalidade das contas, ap\u00f3s, seja prolongado o prazo. Por ora, o prazo fixado foi de\r\num ano e, com a devida v\u00eania, querendo a requerente se opor a isso, dever\u00e1 faz\u00ea-lo por recurso pr\u00f3prio, e n\u00e3o por embargos\r\nde declara\u00e7\u00e3o com car\u00e1ter infringente. E mais, se n\u00e3o tiver recursos para faz\u00ea-lo com advogado particular, pode se valer da\r\nDefensoria do Estado, por meio de advogado dativo. Quanto \u00e0 mudan\u00e7a do valor pertencente \u00e0 requerida, que est\u00e1 em dep\u00f3sito\r\njudicial, para aplica\u00e7\u00e3o financeira, \u00e9 quest\u00e3o a ser verificada com cuidado, pois \u00e9 preciso verificar a vantagem de transferir o\r\ndinheiro para uma aplica\u00e7\u00e3o financeira que, no futuro, enseje pagamento de tributos que, ao final, traga at\u00e9 preju\u00edzos para a\r\nrequerida. Mas isso deve ser requerido, se o caso, pela curadora, com a devida an\u00e1lise. Portanto, a senten\u00e7a fica mantida tal\r\ncomo est\u00e1 lan\u00e7ada. Havendo apela\u00e7\u00e3o, \u00e0s contrarraz\u00f5es. Intime-se, com ci\u00eancia ao MP e \u00e0 Defensoria do Estado (via portal).\r\n- ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), DANILO PEREZ GARCIA (OAB 195512\/SP),\r\nADRIANE BRAMANTE DE CASTRO LADENTHIN (OAB 125436\/SP)"},{"numero_processo":"1023430-87.2019.8.26.0554","nome_juiz":"CL\u00c1UDIA REGINA NUNES","publicacao":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA REGINA NUNES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KLESSIUS ORTIGOZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0444\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1023430-87.2019.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Uni\u00e3o Est\u00e1vel ou Concubinato - L.L.G. - C.M.P. - A\r\nautora alegou que suas testemunhas comparecer\u00e3o independente de intima\u00e7\u00e3o e n\u00e3o ir\u00e1 informar seus dados para n\u00e3o serem\r\namea\u00e7adas. Pois bem, o rol de testemunhas \u00e9 obrigat\u00f3rio para que a outra parte possa contradit\u00e1-las em audi\u00eancia. Est\u00e1 na lei.\r\nAssim, DEFIRO \u00e0s partes o prazo excepcional e adicional de cinco dias, para que informem o rol de suas testemunhas, mesmo\r\nque compare\u00e7am sem intima\u00e7\u00e3o. Se alguma testemunha for amea\u00e7ada pela parte contr\u00e1ria, dever\u00e1 lavrar boletim de ocorr\u00eancia.\r\nSe n\u00e3o houver rol, n\u00e3o ser\u00e1 designada audi\u00eancia e o feito ser\u00e1 julgado. No mais, fica cancelada a audi\u00eancia do dia 17 de\r\nagosto de 2020. Int. - ADV: CRISTIANE GONZALEZ SERR\u00c3O DE PONTE (OAB 315840\/SP), SELMA DE MENEZES CASTILHO\r\nCUNHA (OAB 114444\/SP)"},{"numero_processo":"1026129-85.2018.8.26.0554","nome_juiz":"CL\u00c1UDIA REGINA NUNES","publicacao":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA REGINA NUNES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KLESSIUS ORTIGOZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0444\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1026129-85.2018.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - M.S.S.P. - R.S. - Nos\r\ntermos da decis\u00e3o de fls. 36\/37, expe\u00e7a-se nova carta precat\u00f3ria, observando-se todas as informa\u00e7\u00f5es contidas na peti\u00e7\u00e3o de fl.\r\n146\/147. Ci\u00eancia \u00e0 Defensoria P\u00fablica. - ADV: LU\u00cdZA MARINA TEIXEIRA (OAB 369523\/SP)"},{"numero_processo":"1030491-96.2019.8.26.0554","nome_juiz":"CL\u00c1UDIA REGINA NUNES","publicacao":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA REGINA NUNES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KLESSIUS ORTIGOZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0444\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1030491-96.2019.8.26.0554 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Dorival Sabadim - Santa\r\nSabadini de Souza - Aguarde-se por 10 dias, o cumprimento do determinado \u00e0 fl. 16. Decorrido o prazo, silente, INTIME-SE,\r\npessoalmente, a pessoa acima indicada para dar regular andamento ao feito, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.\r\nServir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. - ADV: EDUARDO\r\nDE ANDRADE BEDIN (OAB 298386\/SP)"},{"numero_processo":"1111318-69.2017.8.26.0100","nome_juiz":"CL\u00c1UDIA REGINA NUNES","publicacao":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA REGINA NUNES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KLESSIUS ORTIGOZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0444\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111318-69.2017.8.26.0100 - Interdi\u00e7\u00e3o - Tutela e Curatela - Ronaldo Diskin - Isa\u00edas Diskin - Ci\u00eancia da juntada \u00e0s\r\nfls. 380\/381. - ADV: LUCAS AUGUSTO PONTE CAMPOS (OAB 261371\/SP), WELESSON JOSE REUTERS DE FREITAS (OAB\r\n160641\/SP)"},{"numero_processo":"1111318-69.2017.8.26.0100","nome_juiz":"CL\u00c1UDIA REGINA NUNES","publicacao":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA REGINA NUNES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KLESSIUS ORTIGOZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0444\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111318-69.2017.8.26.0100 - Interdi\u00e7\u00e3o - Tutela e Curatela - Ronaldo Diskin - Isa\u00edas Diskin - Ci\u00eancia da juntada \u00e0s\r\nfls. 380\/381. - ADV: LUCAS AUGUSTO PONTE CAMPOS (OAB 261371\/SP), WELESSON JOSE REUTERS DE FREITAS (OAB\r\n160641\/SP)"}]